# Mafer Vargas en cuatro 

Lunes, 6 agosto 2018

De alguna manera esta “emprendedora” ha logrado mantenerse en la palestra publica, en la farándula se la conoce como “la prepago” y en su entorno familiar seria una chica de negocios; pero que negocios después de tantas amenazas de muertes y carros que se compra de la noche a la mañana sin placa.

Se especula mucho que esta chica andaría con “gente dura” y en una ocasión ella afirmo que le estaban pagando $ 5.000 dolares para acostarse y tener sexo toda la noche. Muchos de nuestros lectores ya han visto su “va-gina” como la ha puesto al descubierto en fotos o “desnudos artísticos” y otros han sido testigos de como ha llegado a disputarse hasta con la familia de Estrellita Solitaria.

Sin embargo esto seria parte de su rutina o marketing para que su nombre continué vigente en la tv, lastimosamente en una ocasión por casi la “queman viva” y después de eso recibió amenazas de muerte porque habían quemado su camioneta FORD y aparentemente vivió una pesadilla (esto fue una noticia bomba).

Por ahí se comento que la querían matar por andar con uno y con otro y que se puede esperar de esta “santa”.

Miremos como Mafer Vargas se puso en cuatro ¿ sera que tenia sexo?. 

La foto que veras a continuación fue tomada para una promoción de “llantas“; no seria la primera foto ni la ultima. Se especula que se vienen mas fotos desnudas y que la próxima vez no se le vera “la panocha” sino también mostrara otras partes intimas de su cuerpo.

Parece que esta chica activa su cartera de clientes cada vez que sube fotos así “sin ropa”, porque comienza a viajar a lugares caros y en sitios lujos. ¿ Como una chica de la tv viaja a otros lugares sin tener billete ?, si a duras penas puede pagar a un abogado para el proceso del ADN de la hija.

![Vargas](imagenes-farándula-nacional/vargas.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/mafer-vargas-cuatro/2) 

* [*Regresar al índice*](articulos-vida-ecuador.md)





